兩張圖震驚全世界的圖！！這數字我。。。

之前有幾多？冇留意開

平均7萬

7萬？

留名

笑撚死

唔好停

震驚14億人

隔住個mon都聞到阿joe瀨哂屎浸味

有請小鳳姐

一巴一巴摑落去

Mola mola

執柒左佢啦 林祖舜

瀨撚哂屎

留名待笑

你唔上 大把人上

最客觀既數字

有請小鳳姐？？

全地球 加埋陰間先有呢個數

痴撚線

笑撚大人個口咩早洩

抵撚你死呀早洩

笑死人

笑大人個口

加埋啲精蟲都唔知夠唔夠數